\section{Arranjos e Permutações}

  \begin{quote}
    Quantos anagramas tem a palavra
    \emph{quadro}?
  \end{quote}

  Como podemos reformular este problema utilizando ``conjuntos''?
  Seja
  \begin{equation*}
    X
    =
    \set{q, u, a, d, r, o}.
  \end{equation*}
  Estamos interessados em alguns elementos (não todos)
  de $X^{\abs{X}}$.
  Por exemplo,
  $(q,q,q,u,a,r) \in X^{\abs{X}}$
  \emph{``não serve''}.
  Quais são os elementos de $X^{\abs{X}}$ que \emph{``servem''}?

  {\input{combinatoria_basica/arranjos_e_permutacoes/com_n_uplas}}
  {\input{combinatoria_basica/arranjos_e_permutacoes/com_inducao}}
